屌你老味依啲先係rap呀

2:15開始已經贏哂班所謂既rapper啦

你老味收皮啦 中國有嘻哈